恒大工商管理學系系會聲稱罷搞ocamp呃光環,老屈編委會搞分化,實際勾結藍絲,嚴重損害恒大聲譽

事緣就恒大工商管理學系系會
就7月時期話擺搞ocamp

但係就係幾日前被恒大編委會影到佢地book左麗豪酒店搞overnight camp
違反左當初既聲明話擺搞ocamp轉為oday

比人踢爆左之後就有位莊員衝出嚟
話編委會搞分化

最爆既地方係 今日有人發現佢地勾結藍絲
詳情可以睇下面既幾張圖

編新聞既link

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔想再比人抹黑了In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

恒字呀！！！條友字都打錯

Push

上過business莊就知個power youth association 係幾柒

個光頭佬好咸濕成日叫啲女仔上佢屋企飲酒同玩

恆管SABA? 不了

垃圾

推

push